Johan Klause asemel kaibas temast wolitatud Chr. Kapp, et Wiidrik Harkmanil tähe järele 100 rubla ja 6 aasta protsentid a' 7 rubl. see on ühtekokku 142 rubla Johan Klause hääks maksa on ja nõudis seda kätte.
Widrik Harkman ei salga wõlga ei ka wõla protsentisi.
Mõiste: Widrik Harkman peab ülesantud wõlg 142 rubl. 8 päiwa sees Johan Klause hääks wälja maksma.
Pääkohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees: J. Klaosoon
Moiste sai kohtokäijatele kuulutatud T.S.R. §772-774 järele aastast 1860 ja õpus antud, mis tähele panda tuleb, kui keegi kõrgemat kohut nõuab ja olid kohtukäijad rahul.
Kirjutaja asemel:
